由ocamp到自己學系嘅orientation session 我冇個去得到

今年Fm
全部嘢miss曬係咪可以自摺

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

文宣隨便post

屌 大學活動又去唔到
示威遊行我又去唔到

我都係咁，除左攞證果日去左，其他全miss

樓豬4年自己食飯

證都未攞

乜Q都冇去先死得慘
雖然都有熟嘅中學同學喺同一間u
不過我feel到project嗰啲我要單機

邊間？

poly

+1 樓主認識一下？

可以呀

讀咩？

AAE

我fce hi！識到學校fd未？

Hello
乜鬼都冇去到，所以冇fd

我連學生證都未拎買唔到電腦

help u？

又唔使嘅
我30號點都會返去
最多到時先拎

今日都冇返去聽？都幾重要嫁喎

係呀 生水痘
喺屋企stay咗8日都未好 今日第9日

bless u.30號見then